{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046945",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산 더 제니스 호텔"
    },
    "text": "1万ウォンクーポンが使える宿です。 宿は客室数が合計40室で、周辺には東海線巨済駅、釜山3号線巨済駅、釜山1号線蓮山駅、釜山1号線市庁駅、釜山3号線蓮山駅があります。 韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能であり、入室時の追加人数に対する料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 連泊の場合は現場で1泊当たり1万ウォンの追加料金を決済しなければなりません。 訪問者のレビューによると、駐車場が広くてコストパフォーマンスが良く、部屋の大きさも広くてきれいだそうです。 社長もとても親切で釜山出張に適した宿だそうです。 ただ、少し古い感じがしますが、値段の割にはとてもいいです。 また、スタッフが親切で清潔維持にも力を入れているというレビューもあります。 総合的に見ると、この宿はおすすめの宿です。 注意すべき点は、追加料金の案内といくつかの案内事項が不足していることです。 また、全客室にはコーヒーカプセルマシンが備えられています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿の客室数は合計40部屋です。"
        },
        {
            "question": "この宿周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿周辺には東海線巨済駅、釜山3号線巨済駅、釜山1号線蓮山駅、釜山1号線市庁駅、釜山3号線蓮山駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時の追加人数に対する料金はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "入室時の追加人数に対する料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加料金はいつ決済すればいいですか？",
            "answer": "連泊の場合は現場で1泊当たり1万ウォンの追加料金を決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場は広いですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿の駐車場は広くてコストパフォーマンスが良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋の大きさや清潔さはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿の部屋の大きさは広くてきれいだそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿の社長はとても親切で釜山出張に適した宿だそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿はおすすめですか？",
            "answer": "総合的に見ると、この宿はおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿の注意すべき点は何ですか？",
            "answer": "この宿の注意すべき点は、追加料金の案内といくつかの案内事項が不足していることです。"
        },
        {
            "question": "この宿の全客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "この宿の全客室にはコーヒーカプセルマシンが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 468
    }
}